有冇人會買啲壞機返香港賣？

試過幾次係閑魚同ebay買問題機返香港，特別係ebay問題機係勁平，係美國用集運返香港先幾十運費。
返到香港我會執下 補下油, 話95%新香港極稀有，如果舊鏡頭Fog左就加少少BB油上去，影完唔放大頭兩日唔會發現。到發現時我張太空卡一早就掉左（好感謝當年學攝影時跟師傅學埋相機急救 ）
之前入左部bronica 6X6 壞快門時間，ebay幾百買返黎，影出黎全部死白晒。我就去深XX東X寄賣，貪佢地唔比客人試快門，最近竟然比個假文青用利是錢買左，仲要放得唔平

諗諗下呢門生意係有得做 鏡頭同機每部利潤係過千。

試過買菜1.2嚴重脫膠鏡返去，攞粒後玉分開再放入脫膠藥，之後合返埋佢。雖然之後睇唔覺得粒玉已經唔平衡，最大光圈影完電腦睇一定出事，我就教個買家check時一定要用陽光 細光圈（其實咁check係正路）個買家仲好開心咁讚我好人，而果單野賺左成3k野。

你老母唔試下食屎

東星入3枝鏡都壞，以後唔幫襯，完

之前講東星壞話會比人批鬥，唔知而家會點

你入邊幾支？睇下係咪我放。

唔比人按快門就知間野係賣咩貨，但有明星加持就大把傻仔幫襯。

應該唔係啦,5年前既事

你咁係嚴重欺騙其他人，甚至你係咪犯左商品說明條例呢？

我賣二手野，如果發現唔得，會減價，亦都試過退錢，但唔會存心欺騙人

翻新完全冇問題，真相係，市場上極多欠缺保養既機/鏡，一來太多玩家冇保養意識，二來保養成本隨時貴過件野，翻新絕對係有得做，不過樓主行為已經係想曚混過關，拎左錢走就關人隱事

所以以後都係買全新野好過

咁唔關我事

果啲太爛 唔會考慮。

東昇依家會叫個客即日試一筒，有壞換過部
樓主你肯定你部機賣左？

少年你太年輕了

樓主明曲

仲上網賣？人地啲樓上舖開檔賣呀，賺得幾叉學人出嚟也文也武

補圖

用水彩油咋，同我講95新呀你條懵撚

呢間出名黑店，同葉蛇一擔擔

我覺得葉蛇好啲，至少講你知改過啲乜，同埋proud of佢自己啲神奇改裝。東星就真係多古蠱

其實東星同葉蛇係咪世仇黎？

呢檔野就真係經典,相信唔少人受過條"金毛呀蟬"氣,
好耐之前叫個男人囉部機試,只拉左幾下失打,
就比條呀蟬大渴 "喂!買先準試"

最好笑係可能佢地有傻仔fan 屎mon住,
上面單野我之前post 過,
幾日後呀禪即閃電將頭髮染翻黑.

話時話,,呢當野我去幾次,條呀蟬d 態度真係衰到無人有;
唔係串鳩d晒相客,就係就同條佬數鳩d客不是.又話人運吉,又乜又七.
有次見佢數鳩d 客.連條佬都頂佢唔順.教訓翻佢轉頭.

呢當野有時item 係幾平,,但唔比試就真係好撚伏.
有幾次見平野真係好心郁.但都噤住自己.
雖然樓主有d 似玩膠..但下面d 回覆係可圈可點
家下真係證明自己決定正確.